突發 - 德國聯署剩七日 - 就到45k！差5k！

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

推

Push

G Chi

衝呀 打風唔洗翻最好聯下署 push

沖啊

Pish

成條log curve 咁.
香港人做少次deadline fighter 唔得既咩?
推

差少少咋

咪係，人地係咁開post推佐成個月post就算幾千人因個讚都無咩人簽，搞到我以為無人有興趣，結果臨到期呢一個星期就爆簽，真係死都要做deadline fighter

pppppiiiiishhb

push

721

尋晚臨訓前43xxx
依家只係45979
成日撚頭想點 又話要光復香港

推！

［最後10日緊急要人！］德國聯署逐步圖文教學

最後直路快

又幾似, 仲要 curve 得幾靚..

唔好鬆懈

推
成個台都係五毛打風找數post

入黎簽名啦

打風放假做咩好

簽連署

推呀

tui

推呀

殺呀

最緊要簽呀

個password 有大細階英文＋數字

我哋要嘅係速度

Sorry, 我又做deadline fighter

之前save個post教人點做，我依家先去簽

簽ed

差少少

推推推

仲差 3400 pish

做足安全措施，俾人捉到坐硬監

.

差3千幾！推!!!!

好快47k

我都係
衣家簽

gogoogoogogog

簽了
推推推

屌你 卜一

Dead line fighter needed !

簽咗未呀

懶人版都有埋 都仲要死催爛催

PISH

Signed

快啦

推
見到好去簽一簽喇 唔難 三分鐘簽完

支持!

香港人真係deadline fighter

Push.

推上去推上去推上去推上去

推！！！

pish

1

差千幾 再推

仲差千幾，推推推

希望幫到手，有人將聯署放在自己的片的描述度……

你有冇睇過上次一日50000嗰條

upupipupipip

我知錯了

推多次

加油呀

就黎夠喇

推

再推多次

推ar

pihs

千幾二千屌埋佢

見到有人已經在youtube用德文同中文推，但冇人睇

唔好出貓
一發現左就成個聯署玩完

記住share俾唔喺連登啲frd

滑鼠娘娘都出埋黑絲

唔好出貓
一發現左就成個聯署玩完

邊條友出貓
捉佢去斬

出貓其實即係點？同一個人簽兩次？

一個人開一堆acc

似係

屌奶星簽個五萬人既聯署都要咁的話 真係死左去算了

咪係

push!!!!!

Blyat

差700人

差649 推

差幾百

搵埋親朋好友啦

其實穩陣起見去到六萬先叫安全，唔排除真係有人會開分身重複簽名

岩岩簽左 差200咋wor

努力！ 香港加油！

終於過了

各位唔好停丫